源禾路909聯校人鏈

文宣開動

請各位校友同學一齊出席支持。909源禾路聯校人鏈

有人要餓死啦!!!!!!!!!!!!!

《急推》 前線唔好餓死呀

美國新聞聽日 一 定 影 我 地，所以

聽日一定要和理優！

不塗鴉、不雷射、不闖入

一定一定要 莊 重！

有人搞事都要冷靜理性解決

大家而家求緊美國呀 態度行為要上得大枱呀！

TUI

借個位嚟

9/9 太子學校人鏈

方便留tg 聯絡？

7點鐘有大量聖傑靈囡囡要你地保護